光復香港 時代革命

香港獨立 唯一出路
民族自強 香港建國

話比大家知 整色整水係無意思的
同迎合中共嘅紅綫係冇分別
係讓緊步 只會令有勇氣堅持嘅人更危險